【真春袋】立即停假日示威 日日lunch中環開party

星期六日放假無經濟活動
再玩有咩用？
又搜身又停黨鐵又截九巴
連和理非都聚唔到cover勇武
佢比你玩，玩夠就拉人
對攬炒0幫助
又係咁輸人

星期一至五就唔同
佢可以好似星期六日咁搜身唔比你過海咩？
搞到D人返工遲到
D老細屌撚死政府呀

連罷工都唔洗搞
西裝友日日lunch出去行街街
佢一出彈就fatfat
公司下晝逼住放人收工
最低成本造成最大經濟破壞

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

推推推

佔領中環，正式啟動！

一至五大量返工港豬做cover

最好先令大學停課，令部份手足可以少一樣牽掛

港豬返唔到工隨時殺警

Push

日日中環TG放題

tui

推

Lunch條撚咩
7點要出哂黎喇

應該調返轉，六星就休息，一至五就黎明行動

agger

希望唔止中環 當然中環最有效
可以伸延去其他商業區 尖咀 觀塘呢啲

日日中環放題